富士山下 Vs 愛得太遲

詞: 富=愛
曲: 富>愛

兩首都係佳作，但富士山下意境太強，冇辦法

富
愛

鳩up的妳凍嗎

富士大廈

咬得好緊

咁多年後都有人會翻唱富士山下eg送禮勤 而且富士山下有普通話版
應該富士山下多啲人識同有印象

都係林夕，不用分到那麼細

你不如話 中大 vs 恒大？

要正皮咪出聲囉

愛得太遲其實都好正，同夕陽無限好一樣都係用唔同事去緊扣主題
但富士山下真係太屈機，唔單止意境強，成個故事都好有連貫性，又可以句句押韻，好難有歌比得上

今天想車你大巴

究竟 試管裡找不到它染污眼眸 係點解

英文諺語譯過嚟cannot identify sadness through test tube
我覺得傷心，唔通可以話比你知我係29分傷心定係89.64分傷心？唔係樣樣嘢都可以好理性咁計得清

兩首都唔好

巴打聽開咩歌咁巴閉?